起初，港共DQ梁天琦選舉資格的時候

起初，港共DQ梁天琦選舉資格的時候，
我沉默了，因為我不是本土被控暴動領袖。

當他們DQ青天新政梁游的時候，
我沉默了，因為我不是本土宣誓被指玩野議員。

當他們DQ4議員的時候，
我沉默了，因為我不是新興泛民/細黨勢力。

當他們延遲立法會選舉一年的時候，
我沉默了，因為我可以被委任繼續做議員。

最後當他們來DQ我時，
立法會再也沒有人站起來為我說話了。

btw, 鄭松泰： 我做自己野

美心好食

大眾係白痴

食完美心先講

我沉默了? 班撚樣有出聲嫁!
不過係鞭屍踩多腳,唔係幫口炸

民主派方面，27名議員在建制派發動流會後，雖譴責建制派發動流會的粗暴行為，但也開始公開批評青年新政兩名議員的行為不能接受，不過亦認為青年新政兩名議員因為是由選民選出，應擁有再次宣誓的權利。

陳浩天先